香港人屌台灣人血饅頭，其實同海底奇兵屌人唔落黎救佢一鳩樣。

「人國兩制就係海底奇兵」

自己on9行錯路仆左街，
人地見到條路有伏唔踩落去就話人：人血饅頭。
仲要大叫：「屌你老味！ 快d落黎救我！」

人地幫你拎住d野已經算好人，
仲叫人快d落水幫拖？
正常人都會覆你：「下？點落啊？」

第一：台灣到而家有冇迫香港義士走？

第二：蔡英文贏左未？

未贏既，點解要迫佢呢一刻高調做d減低佢勝算既野？人地話有份寫港澳條例，寫既時候預埋呢個情況，你咪等人贏左睇下點，
係都要逼人搞難民法，又冇人趕義士走。
比韓國魚贏鳩左，全部義士送哂中就開心啦，比少少政治智慧啦屌！

近排Ptt好多分化港台既Post

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

好多五毛分化臺灣/香港民主力量
不要中計 。。。

一天幾十個Post屌方仲賢，信佢地都傻

好多五毛分化臺灣香港民主力量
不要中計 。。。

好片重溫

海底奇兵